下年2月去北海道

下年2月去北海道睇雪祭！諗緊要著咩鞋！
買對merrell 啲防水行山好唔好？

推

個陣去都係著對llbean 就算

我有對timberlands 黃boot! 其實係咪夠？

夠啦

Thanks